覺唔覺得口號好似嗌少左？

五大訴求既口號啊！
雖然黑警同時代革命口號重要
但對準翻個政權！ 話俾人知我地想要咩！

要好清楚話俾人知我地訴求係乜！！！

要好清楚話俾人知我地訴求係乜！！！

要好清楚話俾人知我地訴求係乜！！！

Push

要好清楚話俾人知我地訴求係乜！！！

推

唔好失焦點,五大訴求

係 你唔講 人地點知你要咩

明唔明點解？
五大訴求已經概括唔到我地想要既野
我地最想要既係時代革命

五大訴求太短視
我地最想要係光復香港呀
俾返個香港我地呀

時代革命唔係果程？
訴求達成先係結果

冇惡意 想知多小小
唔係幾明 如果可以解釋下就好

或者我地睇發唔同啦
對我黎講反送中只係導火線
我自己 我身邊既人 都希望呢個政權有朝一日被推倒

原來係咁 明白 謝謝你